點解...點解d人會買相？

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。喂，叫雞夠有性病啦，咁咪一樣有人叫。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事姐？

因為中大gmail真係好正

買啲呀嗰啲都覺得冇咩問題

買隻人形豬真係唔知咩心態

買寫真咁掛

點解d人會賣相 我真係諗唔明 同做雞有咩分別

話你知啊...啲死毒撚啊扮曬死狗，精蟲上腦上嚟咩嘢做唔出，咩嘢講唔出啊？千祈唔好痴埋啲咁嘅人啊，因間以為自己錯添，好似你害佢咁喎，根本就係佢自己衰，根本就係佢自己衰，佢唔買，佢唔買，我哋做咩啊？我哋無嘢做架喎！

我見到佢d肥豬肉想嘔

寫真洗能咁貴，仲要每個月課金...

電子妓女

咁講啦 我覺得女仔天生都係有雞格
中意花枝招展 鬥姣鬥靚
同男人係狗公一樣道理
而社會就係枷鎖 阻住我地既獸性
但係我地都會偷偷地
搵唔同方法發洩咁
而只係女仔既進化 比想像中搞笑姐
但一隻手掌唔會響 都要有一班人接貨先得
只可以講 時代真係唔同
電子妓女將應運而生

好想cow deerchan

同白粉一樣，有人買咪有人賣囉

冇波

佢地都係打飛機，不過要課金

【網絡安全】
點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

打西咩 三點不露 利申 課左一個月金先知係美金中撚左伏

Email好能正 ig啲相J得到喉唔到肺咁

最撚恐怖係咁耐 竟然無人免費流出

買相班撚樣真係被洗哂腦

我哋地獄見

5usd得生活照睇

佢地要保護隻雞盤生意

其實好簡單，搵廿條友夾錢，每個月放唒啲相上網已經可以收佢地皮皮